發現女朋友寫緊遺書..

我今日上左女朋友屋企
發現佢個櫃有個好靚嘅盒
我就諗住打開睇下係放乜

一打開就見到有幾封信
每封都有一個人嘅名
我個名都有係到
唔知點解我個下靜係諗到13 Reasons why

我拆開左封寫比我嘅信
佢好似未寫完
我睇得好急靜係見到中間有句
唔好傷心 對唔住 要離開之類
聽到佢行緊入黎我就放返原位

我應該點算好
我唔知應該直接問佢好定曲線開解佢
好驚佢真係離開我

帽事既

問下佢最近係咪唔開心

我都會寫定遺書 揀埋遺照
幾時死呢啲野話唔埋
廢事有啲野冇機會再講
不過唔知你女友係咪咁
如果你地平時係乜都會傾咪問吓囉

點解會關帽事

幫你寫架

佢最多好多野收收埋埋咁

最近*

問下佢靈堂想點佈置

唔好玩啦

古語有云
一雞死
一雞鳴
樓主老母就黎會叫

唔知點開口好

直接開口啦

巴打佈下殺局

影張相上黎先同你討論

好緊張話有啲野想同佢講

你要表現得正面啲，俾啲安全感佢，可能佢會同你講呢

我驚太直接講 會有反效果

點影 我都都係睇得2句

背後一野攬實先啦 再慢慢問下 近日有咩唔如意
再慢慢表達下自己好著緊佢

直接問啦

快d留種

會試下 希望佢肯講

唔需要 聽下佢想講D咩 都已經夠

點做男朋友
好彩你咁岩睇到